如何評價周星馳演技？

個人覺得喜劇之王真係做得好好 比吳孟達鬧走個場個表情變化真係冇得輸

根本影帝級，奈何演喜劇

佢係識做戲既，宜家真係老哂，歲月不饒人呀

好認真，不過感情唔豐富

佢既喜劇既節奏獨一無二

劉嘉玲：我覺得你完全俾唔到戲我

周星馳好唔好戲真係好少例子體驗得到，因為好多時為左笑位會犧牲左演繹角色嘅時間

喜劇先考演技

由內到外，又到返內

佢演到人地嘅角色
但冇人演到佢嘅角色